［有圖］ 居家檢疫手帶人士通街走，入左餐廳

有居家檢疫手帶人士通街走，入左餐廳。我追上前屌佢老母叫佢翻屋企，佢大大聲：我啱啱翻黎，我肚餓要買野食。

自己煮囉 自私西

同門口度體溫嗰件野講

大聲叫條撚樣有手帶啦

餐廳條友放左佢入

問下佢洗唔洗唱埋個K先捨得死返屋企

學上面咁 大聲叫 其他食客會唔LIKE 食都食得唔舒服

係商場+餐廳門口分別大叫左兩次 全部人望曬過嚟 條友即刻走

咁樣是咪已經算犯咗法

揾黑警？

做得好

直接報狗啦

疫情完左啦 驚條春咩恐懼撚

本身想報驚，但佢周圍走，餐廳又唔截住佢，仲放埋佢走，我又睇唔到佢手帶編號

樓豬都好比面咁都冇大頭睇
轉個頭又出黎害人

邊間？放入藍綠list

追住佢
睇佢抱住個B可以跑得幾快

帶住手帶都出街 當佢玩具玩下都好

up

開店名啦！唔唔想幫襯呢啲舖

紅衫無著鞋

咁有行動力既樓主真係少見

連登仔都不屌嘅金拱門
利申：我係追到去，唔係食食下見到

邊間餐廳？
由得佢走咁有趣？

佢應該係啱啱返嚟
但啱啱返嚟其實可唔可以係歸家途中買外賣

入硬駿洋邨

咁個個都話啱啱返黎喇

一日唔入屋一日都唔開始隔離?

我都有諗過呢個問題，如果佢岩岩落機搭緊地鐵番去隔離，但途中太多熱心人士圍住咁點算

你話呢？一打唔使找

啱啱落機有GAP架嘛
ON

叫佢返屋企先，一陣買俾你

其實遮一遮佢唔難，咁張揚好撚串

樓主做多左

應該做少邊樣

而家咪就係話身處呢個gap期間嘅問題

有喼

咁隔離都要食飯嘅
你咁驚點解你唔帶穩d 口罩
做好自已咪得, 係要管人?

個老母都幾on9仲帶埋個bb周圍走

屌你老母
唔該叫佢幫我準備埋套
做好自己就得
唔洗理我做乜

應該叫晒全部有肺炎的出街食飯

聽講坐監既都要自由添

啱，我從來唔戴口罩出街，途人奶咗嘢應該檢討自己點解行咁近

想問小朋友可以唔帶手帶？佢一個拖兩件細，兩件細都無手帶

斬撚左佢隻手落黎就啱

影鳩佢大頭侮辱佢就夠

邊間金拱門，呢啲咁歡迎隔離人士嘅餐廳要幫佢宣傳吓

1個月回港前，無明文規定要即時回家隔離。理論上巴士轉巴士，地鐵駁地鐵都得。但買外賣可以捉（初期有個女仔俾人捉入駿洋村）

Bb冇戴手帶